基本法真係笑話黎

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

由簽左開始就已經廢左啦，警犬會跟呢d玩咩

以前d人恥笑中國憲法係裝飾品

今日終於輪到基本法

唔使等中共撕毀

黑警自己一手撕毀

中英聯合聲明都係廢紙
基本法都係得啖笑

掉咗去垃圾筒十幾年

星期六日唔好拖篋坐東鐵
會搞到啲遊客